幾時先會離開愛既人

好奇一問 大家到左咩時候先會簡離開最愛既人呢？
係咪覺得大家係兩個世界既時候
就會好果斷咁走？

發覺對方個心完全冇左自己果陣

發現對方傷害自己

相處落去只係消磨大家嗰陣

Priority太低

當初點樣知佢個心冇左你 態度變左？

例如呢？大家對大家冇感覺但又要因為習慣先一齊咁？

呢個完全明

發覺大家追求緊既野、價值觀都唔同時

加油啊